{
    "id": "ML1927",
    "mood": "happy",
    "artist": "Lisa Ekdahl",
    "title": "\u00d6ppna Upp Ditt F\u00f6nster",
    "song": {
        "_type": "song",
        "annotation_count": 1,
        "api_path": "/songs/1248436",
        "artist_names": "Lisa Ekdahl",
        "full_title": "\u00d6ppna upp ditt f\u00f6nster by\u00a0Lisa\u00a0Ekdahl",
        "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ab11be884ada2d9431d88550a3066638.300x300x1.jpg",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/ab11be884ada2d9431d88550a3066638.600x600x1.jpg",
        "id": 1248436,
        "instrumental": false,
        "language": "sv",
        "lyrics_owner_id": 1549345,
        "lyrics_state": "complete",
        "lyrics_updated_at": 1429720369,
        "path": "/Lisa-ekdahl-oppna-upp-ditt-fonster-lyrics",
        "pyongs_count": null,
        "relationships_index_url": "https://genius.com/Lisa-ekdahl-oppna-upp-ditt-fonster-sample",
        "release_date_components": null,
        "release_date_for_display": null,
        "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
        "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ab11be884ada2d9431d88550a3066638.300x300x1.jpg",
        "song_art_image_url": "https://images.genius.com/ab11be884ada2d9431d88550a3066638.600x600x1.jpg",
        "stats": {
            "unreviewed_annotations": 0,
            "hot": false,
            "pageviews": 13647
        },
        "title": "\u00d6ppna upp ditt f\u00f6nster",
        "title_with_featured": "\u00d6ppna upp ditt f\u00f6nster",
        "updated_by_human_at": 1611326981,
        "url": "https://genius.com/Lisa-ekdahl-oppna-upp-ditt-fonster-lyrics",
        "featured_artists": [],
        "primary_artist": {
            "_type": "artist",
            "api_path": "/artists/209904",
            "header_image_url": "https://images.genius.com/9f51abc85979196b934507998bc158e1.483x483x1.jpg",
            "id": 209904,
            "image_url": "https://images.genius.com/9f51abc85979196b934507998bc158e1.483x483x1.jpg",
            "index_character": "l",
            "is_meme_verified": false,
            "is_verified": false,
            "name": "Lisa Ekdahl",
            "slug": "Lisa-ekdahl",
            "url": "https://genius.com/artists/Lisa-ekdahl"
        },
        "artist": "Lisa Ekdahl",
        "lyrics": "\u00d6ppna upp ditt f\u00f6nster Lyrics\u00d6ppna upp ditt f\u00f6nster\nSl\u00e5 upp din d\u00f6rr\nSl\u00e4pp in ljuset och min \u00e4lskling\nL\u00e5t allting bli som f\u00f6rr\nL\u00e5t honom veta\n\u00c4n finns en v\u00e4g tillbaks\nL\u00e5t honom veta\nAtt han \u00e4r den enda du vill ha\nVisst kan du v\u00e4lja att bryta nu\nMen han finns alltid d\u00e4r i ditt hj\u00e4rta det vet du\nS\u00e5 varf\u00f6r inte l\u00e5ta honom vara d\u00e4r\nDu kan \u00e4nd\u00e5 aldrig gl\u00f6mma den ditt hj\u00e4rta h\u00e5ller k\u00e4r\n\u00d6ppna upp ditt f\u00f6nster\nSl\u00e5 upp din d\u00f6rr\nSl\u00e4pp in ljuset och min \u00e4lskling\nL\u00e5t allting bli som f\u00f6rr\nL\u00e5t honom veta\n\u00c4n finns en v\u00e4g tillbaks\nL\u00e5t honom veta\nAtt han \u00e4r den enda du vill ha\n\nRopa ner i gr\u00e4nden\nH\u00f6gt s\u00e5 han h\u00f6r\nRopa att den k\u00e4rlek\n\u00c4r inget man f\u00f6rg\u00f6r\nRopa att den k\u00e4rlek\nAldrig kan ta slut\nRopa honom in igen och om han inte h\u00f6r\nSpring d\u00e5 ut\nVisst kan du v\u00e4lja att bryta nu\nMen han finns alltid d\u00e4r i ditt hj\u00e4rta det vet du\nS\u00e5 varf\u00f6r inte l\u00e5ta honom vara d\u00e4r\nDu kan \u00e4nd\u00e5 aldrig gl\u00f6mma den ditt hj\u00e4rta h\u00e5ller k\u00e4r\n\nRopa ner i gr\u00e4nden\nH\u00f6gt s\u00e5 han h\u00f6r\nRopa att den k\u00e4rlek \u00e4r inget man f\u00f6rg\u00f6r\nRopa att den k\u00e4rlek aldrig kan ta slut\nRopa honom in igen och om han inte h\u00f6r\nJag s\u00e4ger om han inte h\u00f6r\nSpring d\u00e5 ut\nYou might also likeSt\u00e5r han ej att finna\nS\u00f6k som besatt\nS\u00e4g till hans v\u00e4nner att det ska jag h\u00e4lsa att\nF\u00f6nstret \u00e4r \u00f6ppet och d\u00f6rren st\u00e5r p\u00e5 gl\u00e4nt\nAck vad som h\u00e4nder \u00e4r han alltid det finaste som h\u00e4nt\nVisst kan du v\u00e4lja att bryta nu\nMen han finns alltid d\u00e4r i ditt hj\u00e4rta det vet du\nS\u00e5 varf\u00f6r inte l\u00e5ta honom vara d\u00e4r\nDu kan \u00e4nd\u00e5 aldrig gl\u00f6mma den ditt hj\u00e4rta h\u00e5ller k\u00e4r\n\nSt\u00e5r han ej att finna\nS\u00f6k som besatt\nS\u00e4g till hans v\u00e4nner att det ska jag h\u00e4lsa att\nF\u00f6nstret \u00e4r \u00f6ppet och d\u00f6rren st\u00e5r p\u00e5 gl\u00e4nt\nAck, vad som h\u00e4nder \u00e4r han alltid det finaste som h\u00e4nt\n\n\u00d6ppna upp ditt f\u00f6nster\nSl\u00e5 upp din d\u00f6rr\nSl\u00e4pp in ljuset\nL\u00e5t allt bli som f\u00f6rr\nL\u00e5t allt bli som f\u00f6rr\nRopa ner i gr\u00e4nden\nRopa h\u00f6gt s\u00e5 han h\u00f6r\nRopa att den k\u00e4rlek \u00e4r inget man f\u00f6rg\u00f6r\nNej, det \u00e4r inget man f\u00f6rg\u00f6r\n\u00d6ppna upp ditt f\u00f6nster\nSl\u00e5 upp din d\u00f6rr\nSl\u00e4pp in ljuset och min \u00e4lskling\nL\u00e5t allt bli som f\u00f6rr\nL\u00e5t allt bli som f\u00f6rr\nL\u00e5t allt bli som f\u00f6rr\nL\u00e5t allt bli som f\u00f6rrEmbed"
    }
}